我係一個反對暴力嘅人

麻煩大家舉起傘陣召喚神獸時大聲澄清

止暴制亂
保衛家園

唔該

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

自推